如果個女仔無錢無學識學歷，點睇？

有個女仔性格ok，不過無咩儲蓄得幾萬，毅進學歷，生活常識都無咩，屋企單親家庭，住公屋，月入14k，重追唔追得過？

追 人一世物一世
下下諗終身咪好唔得閒？

女仔有咩所謂

我諗係咪有腦都追唔過

但基本盤都好似負資產黎

佢意思係食完就飛

完全就係我老竇老母個case
結果極度悲慘

係你追唔到姐
扮咩追唔過

我諗比扑

唔好害人 唔追就由佢

未追，但拍拖應該要全貼佢

諗下都得掛

醒啦仲ff

咁男仔咁樣咪無得拍拖？ 中意咪追囉，下下諗家底

扑咗先算啦

我講女，點睇基本盤都係負資產黎

都岩，但拍拖洗費要全貼喎

死得啦直接

你自己收入幾多先

睇你咩背景 你有錢高學歷一定相處唔黎 一黎興趣不同 二黎見識唔一樣 帶佢去d隆重d既場合都怕佢失禮
如果你條件都一般就是撚但啦

你溝個有錢女拍拖就唔洗比錢咩？無錢就唔好溝啦。

想拍拖又唔想比錢不如去玩VR女友啦，平好多

25k，重有得上

都岩，擺唔到上大枱

為扑野而拍拖既話
就咪害人啦畜生
人地背景已經咁悲
屌你老味下下用條撚諗野
同禽獸有乜分別
樓主正垃圾

有無ching遇過依啲case

Sir

咁佢又真係會旨意你份糧嘅
同佢出街慳d洗啦

女人生得靚可以嫁人
第2次投胎
樣衰就....

追 豬扒都係肉，好過去自續

將來你可能會比較辛苦
其實真係好多嘢要諗
第一，你第日可能同佢溝通唔到
第二，就算溝通到，你有機會要幫佢提升自己
第三，到成家立室嘅時候，你唔可以有要求，因為你carry住佢

呢個唔係女仔問題
係環境問題

夠玩啦，不過唔好竉壞，開始個下要小心起步個下。如果唔係之後就麻煩啦

只求AA/64比都ok，全貼比2份錢就不了

居然冇人問樣同身材

下下計計計
放過人啦
人地女仔已經咁慘
將來仲要比你中出即飛
唉
有報應㗎

......

青，我都想好似你咁，不過最後都係我出2份

有道理，你遇過？

痴撚線

長遠有回報都ok，但條女基本盤唔掂無前境我諗就不了

諗下都痴

佢有叫你貼咩

我係女方果個角色
畢業頭幾年佢愈搵愈多，最高鋒人工差一倍
好撚自卑，好擔心未來
但經過一番努力，終於追番上嚟喇
好撚辛苦

我講得一定要啦，佢重要供保險

我睇佢都唔多上進，基本盤係想追都無能為力

窮人結婚ok 唔好生仔就得

嫌棄就咪搞人啦
講到尾都係想屌人個西，賤人

追下拍下拖都要睇家底
咁同港女覺得有錢仔先睇得上眼有咩分別

徐淑敏都公屋妹黎
香港地窮人生女無問題

........

全貼條女你都ok?我自問唔太想

咁都問？你都唔係好愛人，揾25k同14k都唔係差好多嗟喎！如果人地性格好，即係都應該心地善良、善解人意d friend？唔洗餐餐fine dining，睇戲次次E max掛？洗得你幾多？下下計住哂？學歷低但揾到14k都唔差啦？見識呢d可以睇戲睇書嫁姐！帶佢岀去叫佢唔好岀聲咪得，有咩細細聲耳邊問囉！依家你話散拖定做老婆先？散拖就放生人啦！做老婆嘅你都要改變下自己心態囉！

窮就未害人啦
唔通condom錢都aa

最大問題條女覺得自己無咩問題

女仔呢方便係會無咁自覺
有少少覺得係性別定形問題

其實我咁講都定形咗佢
不過你都清楚佢咩狀態啦
可以睇多陣先決定

巴打又講得幾好
未試又真係唔知qork唔work

你分析幾好道理，我諗都係算

不了
冇錢冇學歷唔緊要
冇學識/見識真係頂唔順
開口埋口講埋啲八婆話題

你顧慮咁多嘢即係代表你都唔係真心鐘意呢個女仔啦，如果你真心鐘意佢，你根本唔會考慮呢堆嘢，同埋你有想法問人追唔追佢，咁唔係應該你都會諗下可唔可以同佢一齊去改變，例如變好啲個生活㗎咩？ 如果你咩都冇諗過，咁我建議你不如唔好浪費大家時間啦 你諗清楚自己想要邊類人做你女朋友，唔好為要而要，無謂害咗大家

無將來 好難行

我係經歷險過，意見自然係合理
但我成日都覺得人響年青嘅時候係有無限可能
你不妨當我意見做參考

我都見唔少男男女女出身差
但無啦啦又會變咗小康

如果你真係鍾意人，諗清楚係咪要放過佢
上面位巴打都點醒咗我
U still have time!

我覺得樓主唔係要小康生活
而係想過上流社會生活

咁你都唔需要諗追唔追啦 一段你自認為冇將來嘅感情你繼續去都只會係浪費時間

又要嫌人地無錢 咪試下追有錢女囉

人地都未必睇得上你啦

巴打 一睇就知你由細窮到大 不過你可能會覆咩大陸有幾塊地 屋企有幾間舖 不過是但啦自己知自己事
係你搵得25k係應該搞唔掂 但貴有貴洗 平有平洗 如果要全貼個女仔都會體諒可能生活質素無咁高 又或者人地都想搵個50k收入既人全貼 所以想做就做啦唔洗諗咁多 你揀人 人揀你

就連你開post問人追唔追都係浪費時間 連我覆你都係浪費我時間

唔太想咪唔好追囉
又想要又嫌棄人
咁矛盾既你

自己係窮：唔好拍拖更唔好結婚
中產或以上：盡量搵門當戶對

否則都係煩

你係真心鐘意條囡嘅，佢幾無錢無學歷，甚至無樣無身材，唔使問你都會照追

你問得呢個問題，即係你只係為想屌閪而想溝人
放過人地啦仆街

其實你諗咁多做咩？ 屌左先講啦
不過諗長遠 如果我係條女 我一定唔會揀你

戇鳩仔
冇學識冇學歷 咁你平時拍拖傾計傾咩話題？星座？芝士？新假期？
唔傾計淨屌閪既話 千零蚊大撚把比你屌啦

除非你廢到除左呢啲籮底橙之外其他女都溝唔到 咁你咪去馬囉
反正物以類聚人以群分

你要講到投資咁拍拖 唔好搞個女仔啦
搵個高回報有潛質嘅咪得 你知自己睇得噤重要嘅話

同想呢d都係痴線閪
樓主請三思

我唔想捱窮姐，有罪咩

我隨便望過眼上面啲留言 做乜個個都諗到要愛要鐘意先同人一齊
拍拖有兩種 一種係先一齊再愛 另一種係先愛再一齊
你地做咩要扼殺先一齊再愛呢個可能性
根本而家好多女都係為拍拖而拍拖
聽過好多都係話根本未鐘意個男人但係一齊住先可能之後會愛
既然啲女仔咁諗 點解我地男人唔可以咁諗
佢地騎牛搵馬就可以 我地騎牛搵馬就唔得？
呢個世界無對錯 唯一你要做既係對自己好
下下諗將來就肯定辛苦自己 咁點解唔追左先見步行步？

追個女仔計埋啲都要aa 64咁巿儈 我係女都唔會揀你啦

Btw 高大靚仔除外

可能樓主之後衰到貼地要條女倒貼呢

睇唔起人地就咪撚搞人啦
放過人比人地搵個真係鐘意佢嫁啦

樓主你自己係咩背景先，自己買咗樓定同屋企人住? 人揀你，你揀人，依家香港地有樓緊要過一切，女仔唔嚴你冇樓已經好好啦，況且你估你實追到咩

你溝到先算啦 女人正常樣都大撚把人排隊啦
講學歷見識？你溝女同人講學術野？
你平時同人俱計有幾多%係讀過大學先講得出？
你信搞辦公室政治果班八婆又會低學歷咩？

無常識果啲女
唔係有錢就可以了救番 無乜思考能力果啲蠢過屎
遲早比人呃獲大

如果兩個人差太遠就真係咪啦 價值觀 學識唔同真係好難搞 話題都好小。不過我唔知你自己background啦，呢啲野你自己睇啦。

一開始你覺得OK 多數因為熱戀 到左後期就真係你會覺得好難頂。

如果你唔係話打算結婚對象嘅 咁就你自己衡量啦。係打算長遠發展 就諗多啲 深入了解下先啦 睇下大家消費模式 之類夾唔夾，同埋你dating 一兩次大概都知道條女洗唔洗你比曬啦。

樓主以為自己一定得咁

做仔無錢無學識無學歷又點睇

咁既心態 唔好搞人啦

男女平權ok?

男人拍個拖都咁撚小家
俾你搵到個有錢女又會話人地大洗睇你唔起
奄奄尖尖不如屙篤尿睇下你自己個閪樣先啦

我想問樓主 同果個女仔交情點 如果係朋友嘅話 應該都知道自己有無興趣同人更進一步 如果要睇人哋背景去諗 好難覺得你係真心想發展 如果未係朋友嘅話 就先由朋友開始

拍下拖開心下姐，諗咁多嘢做乜

問人冇意思
呢度冇人識個女仔
如果個女仔睇個會幾hurt?

識過一個細6,7年，好年輕，幾靚下，但讀書唔成，讀夜校個d，英文都唔識幾句，做sales，本身都唔介意，但出過好幾次街都係不了，冇幾耐佢比個中年佬食左

真係中意就去，純想mu3下女都可以去下，但為下一代著想...最好揀個學識好dd同自己相稱既另一半，將來冇咁多煩惱

如果樓主一心諗住咬老軟就追唔過喇

屌你老母 鐘意人咪上囉
嫌三嫌四 屌你老母

多謝

咁唔拍拖即扑囉

屌你老母
男人老狗垃圾到咁
你係愛佢嘅就唔會計較呢啲啦
係咁介意嘅咪開始嗰時講明AA囉
又要嫌棄人家境又想追
追到手你都係嫌人配唔起你㗎啦
咪撚害人啦仆街

如果個女仔有錢有學識學歷 使唔使揀你？

有無結婚？定個中年佬屌完就飛？

要諗就即係心低裡已經否定咗佢
咪撚害人啦

冇再聯絡，唔知近況，但早一兩年都幾恩愛，仲去過幾次旅行，應該日撚日都插條女，條女而家22,23歲，雖然冇乜波但細細粒，條佬就爽啦

唔知結局係點呢

媾都未撚媾講經咩
可能個女仔都嫌你得25k，想媾個有錢仔呢
二次投胎你都唔係無聽過

好老實，條女係幾靚，年輕嘛，但過多幾年，就25,30,要考慮結婚，但一諗到呢點就真係...可能未必適合做一個賢妻

學歷差太遠，佢身邊d朋友我都見過，自己都唔係乜中產上流，但佢d朋友onon99 咁，有一個做傳銷定保險，話自己plan緊30 歲退休，但閒談之間聽完實係要忍住唔笑....

我諗都似係

岩阿, 浪費樓主時間就浪費緊錢
所以唔好浪費時間諗條女啦
同你一齊一定無將來

但唔代表佢自己無將來

如果你有咁嘅心態就真心唔好
你咁在意錢又在意面子
但係你又搵得少佢又搵得少
貧賤夫妻百事哀呀
你先搵得果25k
衰d講句
唔好餓死老婆瘟臭屋
一係你叻d搵到條有錢女比你咬老軟
唔係請你唔好溝女

樓豬讀緊i大 pt hd都搵到25k
搵25k都要申請資助

有邊個想窮? 食屎把啦你

生活可以將就,但感情唔可以

如果你想中出即飛果隻,我祝你早生性病,終生不得安寧

搵得25k就唔好衝出黎柒啦 連燈仔fg人工都冇都厭人冇錢 人唔笑連燈仔都吠啦 屌

其實你開得post 問 你自己心裏面都已經有答案

咁你就咪撚掂人啦屌你

講到人地咁差就唔追人啦
追左正仆街
(放過人地）

如果換著果個係男仔大家點睇？

樓主揀另一半仲閪過港女

悲慘係你
辛苦了

屌你老母咁如果一齊完先發現原來點都愛唔上咁點計呀
咁唔叫玩弄人地感情呀？
依家個個都屌緊樓豬叫佢唔係鐘意唔好追人 都係唔想個女仔咁樣畀人玩姐
老實講 樓豬係有心追人 一早就追咗 洗撚上嚟開post問咩

講到條女想識你咁
想問下你乜新鮮蘿蔔皮

有分別
男既唔係想搵個有錢過佢既女人，係希望水平接近，睇樓主講果條女咁既款我就覺得追唔過，拍拖最重要係相處，相處都出事點搞

但港女要有錢仔呢，就純粹係釣金龜，根本無得比

結論：你on9

有穩定事業已經好好 依加十件9件都做廢青

啲語氣咁熟嘅 樓主讀中醫？ yr5?

咩意思？

屌我既人有無人答下我

呢三樣只適用於男性身上

咁你照下塊鏡先啦，人地一定受？得嗰25k

咩點睇？你追個男仔？

唔好害人啦 仆街仔

靚咪得

如果廢嗰個係個男仔，大家會唔會屌我

女子無才便是德

挑，如果男女倒轉即刻就好有問題

放過個女仔啦

25k應該唔會餐餐fine dining 啦
而且25k一個月唔搵呢啲搵邊啲
20k私樓個啲根本唔會放你係眼內

睇你標題都個你嫌人多無錢無學識無學歷
咁你就唔好追啦
拍拖唔係要互相欣賞/admire架咩？

基本生活常識有冇?性格如何?

1) 如果你係現實既人, 咁就同現實既女仔一齊, 大家咁高咁大, partner 咁搵多D就唔駛捱窮。

2) 考慮條件先諗追唔追, 你鍾意得佢有限, 不如搵個再令你心動多D既, 唔好為拍而拍, 因為到最後唔係傷到你就係佢

唔會話有報應 做人唔好咁仆街

ching
中意先好追，唔好浪費時間x2

係啊，但樓主講到距離好遠咁囉！睇低人地但自己又唔係揾多好多，又唔係上流社會！

性格好 就無所謂

其實條女洗得你幾多？一星期見2-3晚好未？一星期睇一次戲好未？果到都係2-3千？又唔洗下下食好貴睇好貴，叫佢間中請你食一餐半餐囉！拍拖咪行山游水踩單車，又可以走肥又可以零消費！

利申: 老婆都唔高學歷，hk岀世，三文兩語流利，17k一個月，仲有得上。佢公司睇戲有得claim

你係咪講緊我 想追我啊

屌你老母，照你咁唸你直接俾1皮野佢，問佢俾唔俾你扑咪得咯，煩咁多做也鳩呀

一齊再愛果啲撚係愛，你果種係叫想做愛

如果另一半識好多嘢，有返咁上下財力，大家合力上車易好多，另外下一代教育會更好
如果識埋樂器嗰啲，個仔／女都會得益
否則同一個只識生仔嘅機器有咩分別，冇 added value

咪臭係囉
唔講以為佢係何生個仔鍾意個個公屋妹
所以好困擾
真心25k唔係好多
搵呢個grade差唔多啦
你搵個同係差唔多lv嘅女仔
到時超越你咪仲辛苦
反而依加咁仲話可以食著佢

中意人咪追囉 你係愛佢你仲介意啲咩喎

如果係男仔
無錢無樣又蠢
正常人都唔會比佢吸引到

咁都吸引到你既話，咁你就真係應該反省下自己咩料子

樓主，不想騎劫你個post，但是我想探討一下，如果個女仔比你本人更有錢有學歷，點睇？

你係janice man咁既樣, 行轉酒吧都應該釣到ibanker

拍半年就頂唔順，冇咩感情頂得住弱智

香港：心頭太高結唔到婚
外國：搵返同自己差唔多既

男人叫完雞派完錢就走架喇

我會養埋佢 如果我愛佢既話

唔好追

讀書果時都遇過個background差唔多又係公屋單親既女仔，佢日日做家務對手仲粗過我呀媽，雖然我同佢興趣完全相反，但係覺得佢性格好好，最後因為唔想long d而無繼續，但當鐘意一個人係會想照顧佢，會想帶佢走，比更好既生活佢

如果中出即飛既話，就放過人啦，人地已經好慘

算吧啦，你都唔鐘意人

性格最緊要 港女拜金就不了

樓主話個女仔冇生活常識喎，應該唔似你講嗰啲，可能係以為洗米要用洗潔精

我覺得其他都唔係重點，但冇生活常識嘅真係要諗清楚

其實唔係好差啫 試下你又冇蝕底嘅 話唔定真係啱傾呢

痴線 人地溝你你就諗下佢咁既條件你受唔受
你溝都未撚得溝到就係到度三度四又驚人地襯唔起你又剩，講到好似得你揀人，個個女人都排隊比你屌咁
屌你溝撚到先算啦，可能人地望都唔望你啊
25k同14k差好遠咩

其實不論男女 25K住私樓同14K公屋真係差好遠

如果係講到公屋同私樓就差得遠
不過都唔代表樓主會溝到人

你揀人人揀你 你條件又好好咩

一睇撚到個post就火都黎，屌你老味男人老狗溝條女都要擺上黎問哩樣個樣，咁撚難決擇咪唔好撚溝囉！仲要係未撚溝到！！講到乜乜柒柒咁！未開始就又厭人公屋又單親咁撚樣，屌！得個25k仲係到係威係勢咁講重有得上！？同d廢老廢j咁撚大口有乜撚分別？你問下全香港，Sorry,係全地球有邊撚個會覺得自己係無得上呀細佬，廢撚話玩鳩我呀？人地條女14k同你講佢重有得上得唔撚得先？？自己攪生意個d我地咪無限上呀！？你話男女公平我都覺得都ok呀，但起碼比返少少氣慨黎呀，真係個人要幾撚廢先會溝條女都要成個女人咁，錯！係衰撚過條女，我好相信你即克同條女講唔岩人地一個轉身頭也不回！唔好話你條廢j平時溝唔撚到女咁岩有條女唔係咁鐘意但又幾好又有機係到拖得就拖咩！！話人無咩學識，你所謂既學識就係只識得擺上黎自我良好既井底蛙！？
利申：好少打咁大篇真心屌人，條女睇到都話你廢！檢討下啦！！

私樓公屋資產已經爭幾百萬倍!香港地係個痴線地方

千祈唔好，窮人家庭好撚煩，啲思維好多時都唔make sense之餘會令人勞氣，就算外形差啲我都寧願揀個竹門對竹門

我男友都係搵26-28k，我都係搵 15-16k
我男友搵多你少少但出街佢唔會比我用自己錢，除非我買自己野，
當然我成日都想比返自己份，但男友堅決佢有能力唔洗我出，樓主你返去自己打飛機算啦

公屋女仔有幾高消費？食下飯一個月用得你幾錢？
當兩千蚊，咁就足以令你捱窮？
小肚雞腸難成大事
檢討下

唔講錢既問題
冇學識真係好難頂
識得條女連d 好簡單既英文都睇唔明
eg. lemon sweet 呢d 都唔識
開口埋口凈係買名牌 星座 食tea
去旅行凈係日韓泰景點只會睇衫shopping
得閒無事凈係識講是非, 日日cap 人ig 鬧人八婆
呢d 真係做唔到人世